
                      Empieza bastante bien, con una música que te mete en la película y con unas buenas escenas. No se hace pesada y  promete una buena comedia. Desgraciadamente, la película gira en torno a la insípida Clothilde Courau, que está de más y al conjunto le falta bastante naturalidad.  No está mal, pero sin más.
        
            